個市升到咁，仲有冇熊軍係到😂

個市升到咁，仲有冇熊軍係到😂

me

冇, 睇4萬點

27300夾到上28500
足足1200點 點解仲要睇淡

股市長期都係死

今浪29000止步

沈門大把啦

冇呀

等緊put

身邊人無買熊但玩開細股呢幾個月都輸到仆街

28600不死熊 不服來便

重熊
托高散貨

守緊30000期權龍門，求祝福

好快死埋

坐定曬啲put等食糊

我

星期5取你狗命

股票return好過bond gold cash 之類, 咩叫長期係死??

淡友賺多D
沈振盈與你們同在

可能一開市就KO咗！

我都有。。。饒命阿大佬

利申: 吉倉

唔G

我記得16年頭好多人咁講

又升啦